“艱險我奮進 困乏我多情”英文點譯?

千斤擔子兩肩挑，趁青春結伴同行。

i go to school by bus

Hard I go Block less I more Ching

i go to class by bus

I go to NA by no.2 bus

I go to NA assembly by no.1 bus